[ ] fazer um processador de md5sum para ficheiros
	[ ] fazer prototipo em python
	[ ] talvez fazer executavel em C/C++
[ ] fazer comparador de ficheiros, usando datas, tamanho e md5sum
	[ ] O comparador pode fazer uma comparacao gradual, comparando as hashes do inicios dos ficheiros em vez de ser tudo.
